美國第二場總統候選人辯論改以網上形式舉行

美國第二場總統候選人辯論下星期四舉行，美國總統辯論委員會決定，將透過網上形式舉行，總統特朗普與民主黨候選人拜登當日不會親身到邁阿密，主持人及提問的觀眾仍會齊集在邁阿密一個表演藝術中心，透過網上形式向候選人發問。委員會解釋，今次安排是要保障所有參與人士的健康及安全。

拜登早前曾表示，確診感染新型冠狀病毒的特朗普，如果對病毒檢測仍然呈陽性，就不應舉行辯論。他今日表示，期待再與特朗普辯論，但必須嚴格遵守防疫措施。

Trump已經話咗唔肯，要見真人

玩視像deep fake 都得啦